[Dead by Daylight] 招frd子

近排玩dbd 玩到悶想加好友得閒一齊玩
stream id: hcps00098

Ching仲有無玩

有，不過解完個archive 任就少左 最近忙寫paper/上堂 可以加左我先